其實點解ATM㩒錢唔係先到先得

而係排邊部就用果部ATM

利申: 我會盡量比返黎先過我既人㩒先

有時一條隊排哂
樓主比番黎先既用
一般後生受過教育先識

因為個COST好大....排你後面果個又介唔介意你比人用先
你將你依個場景搬去入境既COUNTER你就會發覺唔WORK

有道理
入境處都咁排嘅話條隊尾應該會係架機上面

其實d人會自動揀人少既排
個平均時間其實差唔多
當然你會最記得自己隊頭特別耐

幾年前我响高登講過呢個問題
果邊啲白痴仔話排一條隊條龍會好長，會排到出街阻住其他舖頭做生意。

正常智商嘅人上高登真係會血壓高

因為比我d讀心神探偷到時候

間 多數揀得中邊個快

借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）